［多圖］屌 你 老 母 我 今 晩 唔 打 飛 機 都 唔 得

閃亮亮賣廣告賣到咁搏得唔得架

Ig: irisxiao_

樓豬貼ig又唔貼圖
救樓主老母

有IG就得?

比左IG仲想點？連登仔search都唔識？

連登仔不嬲要人餵到埋嘴邊

學左google先啦 兒登仔

祝樓主新年行大運